# Alice no país da Paciência

Uma coletânea de paciências repensadas para ser mais compreensível  e intuitivo o modo de aprender a jogar alguns dos tipos mais comuns de paciências, numa temática de Alice no país das maravilhas.